★巨口游B !

G

你粒MAD-CAT★好礙眼

可愛

正

新會然？腦魔一直都有粒屌奶星

廢中

測試中

測試admin會唔會轉返去政事台？

波台三不管

啱
蓋清睇住

搞到打左個喊露

搬去成人台啦

扯左

想比佢含

可同時容納十個客人

d人話女人口=西

男人呢

腦魔典解成日追擊游主任，你是咪熱狗黎

佢話自己反青政

唇薄口大 上品性器

貼J圖就叫追撃？

我問候你 你都話狙擊

我冇問候游B

因為青政想獨享游B 游b是全世界的

至幣你成日吹奏it狗呢🤦🏻‍♂️

游主任畀梁仲痕食左啦

蓋老母成日唱好IT，搞到人人以為IT好，變成孤立無援

不願面對

慎入！

jer?